人民日報--金庸是中國人的驕傲

Source ?